# Translation of Plugins - PDF Embedder - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - PDF Embedder - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-08-03 17:28:53+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - PDF Embedder - Stable (latest release)\n"

#. Author of the plugin
msgid "WP PDF Team"
msgstr "WP PDF Team"

#: core/core_pdf_embedder.php:347
msgid "Display \"Powered by wp-pdf.com\" on PDF Viewer with a link to our site. Spread the love!"
msgstr "在 PDF 檢視器中顯示 Powered by wp-pdf.com 連結文字及開發者網站的連結，協助開發者宣傳這個外掛。"

#: core/core_pdf_embedder.php:343
msgid "Display Credit"
msgstr "顯示開發者資訊"

#. Description of the plugin
msgid "Embed PDFs straight into your posts and pages, with flexible width and height. No third-party services required. Compatible with Gutenberg Editor WordPress"
msgstr "這個外掛能以可調整寬度及高度的方式將 PDF 檔案嵌入文章與頁面中，無須藉助其他第三方服務且與 WordPress 新一代的 Gutenberg 編輯器相容。"

#: pdf_embedder.php:131
msgid "The user can also touch and scroll continuously between all pages of the PDF which is much easier than clicking the next/prev buttons to navigate."
msgstr "使用者還可以在 PDF 檔案頁面間透過觸擊和滑動以進行翻頁，這比按 [下一頁]/[上一頁] 按鈕更容易完成。"

#: pdf_embedder.php:103
msgid "Allow user to scroll up/down between all pages in the PDF"
msgstr "允許使用者對 PDF 檔案進行上下捲動翻頁"

#: pdf_embedder.php:101
msgid "Continous Page Scrolling"
msgstr "頁面連續捲動"

#: core/core_pdf_embedder.php:388
msgid "Optionally add a watermark containing the user's name or email address to discourage sharing of screenshots."
msgstr "可選擇性地在 PDF 檔案裡以使用者名稱或電子郵件地址作為浮水印，避免網站使用者透過螢幕擷圖的方式分享 PDF 檔案內容。"

#: pdf_embedder.php:88
msgid "Open links in a new browser tab/window"
msgstr "在瀏覽器中以新分頁或新視窗方式開啟連結"

#: pdf_embedder.php:86
msgid "External Links"
msgstr "外部連結"

#: pdf_embedder.php:96
msgid "Count number of views and downloads"
msgstr "統計下載及檢閱的次數"

#: pdf_embedder.php:81
msgid "Provide PDF download button on toolbar"
msgstr "在工具列上提供下載 PDF 檔案按鈕"

#: pdf_embedder.php:77
msgid "Options only available in Premium versions"
msgstr "僅於 PDF Embedder Premium 中提供的功能"

#: pdf_embedder.php:197
msgid "Downloads/Views"
msgstr "下載次數/檢視次數"

#: pdf_embedder.php:195
msgid "Track downloads and views with <a href=\"%s\" target=\"_blank\">PDF Embedder Premium</a>"
msgstr "以 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">PDF Embedder Premium</a> 追蹤下載及檢閱次數"

#: pdf_embedder.php:107
msgid "Find out more about <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Premium Versions of the plugin on our website</a>."
msgstr "請前往外掛官網上進一步了解 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">PDF Embedder Premium</a> 的資訊。"

#: pdf_embedder.php:94
msgid "Track Views/Downloads"
msgstr "追蹤下載及檢視次數"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "http://wp-pdf.com/"
msgstr "https://wp-pdf.com/"

#: pdf_embedder.php:122
msgid ""
"Our <b>PDF Embedder Premium</b> plugin solves this problem with an intelligent 'full screen' mode.\n"
"            When the document is smaller than a certain width, the document displays only as a 'thumbnail' with a large\n"
"            'View in Full Screen' button for the\n"
"            user to click when they want to study your document.\n"
"            This opens up the document so it has the full focus of the mobile browser, and the user can move about the\n"
"            document without hitting other parts of\n"
"            the web page by mistake. Click Exit to return to the regular web page."
msgstr "<b>PDF Embedder Premium</b> 外掛能透過感知式全螢幕模式解決這個問題。當文件寬度小於一定寬度時，該文件僅會顯示為具有 [全螢幕檢視] 大型按鈕的文件縮圖，以供使用者想檢閱文件時點擊。這項操作將會開啟文件並佔滿整個行動裝置瀏覽器畫面，使用者可以在不誤觸其他網頁元件的情況下移動文件進行檢視。點擊 [離開] 便可返回一般頁面。"

#: pdf_embedder.php:118
msgid ""
"This free version of the plugin should work on most mobile browsers, but it will be cumbersome for users with small screens - it is difficult to position\n"
"            the document entirely within the screen, and your users' fingers may catch the entire browser page when\n"
"            they're trying only to move about the document..."
msgstr "免費版外掛應能相容於絕大多數的行動版瀏覽器，但對於小螢幕裝置的使用者來說可能會遇到一些麻煩，因為很難將 PDF 檔案頁面放入小螢幕中；而小螢幕裝置使用者可能只是移動文件頁面位置，可能就會拖動整個瀏覽器頁面。"

#: pdf_embedder.php:117
msgid "Mobile-friendly embedding using PDF Embedder Premium"
msgstr "使用 PDF Embedder Premium 進行適合行動裝置的文件嵌入"

#: pdf_embedder.php:79
msgid "Download Button"
msgstr "下載按鈕"

#: core/core_pdf_embedder.php:619
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: core/core_pdf_embedder.php:496
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

#: core/core_pdf_embedder.php:450
msgid "Unspecified error"
msgstr "無法辨識的錯誤"

#: core/core_pdf_embedder.php:444
msgid "Height must be \"max\" or an integer (number of pixels)"
msgstr "高度必須設定為 max 或整數像素值"

#: core/core_pdf_embedder.php:443
msgid "Width must be \"max\" or an integer (number of pixels)"
msgstr "寬度必須設定為 max 或整數像素值"

#: core/core_pdf_embedder.php:390 pdf_embedder.php:134
msgid "See our website <a href=\"%s\">wp-pdf.com</a> for more details and purchase options."
msgstr "請造訪 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">wp-pdf.com</a> 網站以取得更多資訊及訂購方案。"

#: core/core_pdf_embedder.php:386
msgid "This means that your PDF is unlikely to be shared outside your site where you have no control over who views, prints, or shares it."
msgstr "這代表這個網站的 PDF 檔案不會分享至不受網站管理員控制的外部網站，進而防止不受控的檢閱、列印及分享。"

#: core/core_pdf_embedder.php:383
msgid ""
"Our <b>PDF Embedder Premium Secure</b> plugin provides the same simple but elegant viewer for your website visitors, with the added protection that\n"
"            it is difficult for users to download or print the original PDF document."
msgstr "<b>PDF Embedder Premium Secure</b> 外掛為你的網站訪客提供了簡潔美觀的檢視器，並透過增加使用者下載或列印的難度以保護原始 PDF 文件。"

#: core/core_pdf_embedder.php:382
msgid "Protect your PDFs using PDF Embedder Secure"
msgstr "使用 PDF Embedder Secure 保護 PDF 檔案"

#: core/core_pdf_embedder.php:358
msgid "You can override these defaults for specific embeds by modifying the shortcodes - see <a href=\"%s\" target=\"_blank\">instructions</a>."
msgstr "任何一位具備內容撰寫權限的網站使用者，均可以透過變更短代碼參數，指定嵌入 PDF 檔案後的顯示方式。請參閱這份<a href=\"%s\" target=\"_blank\">指示</a>以進一步了解。"

#: core/core_pdf_embedder.php:340
msgid "Toolbar always visible"
msgstr "永遠顯示工具列"

#: core/core_pdf_embedder.php:335 js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:162
msgid "Toolbar appears only on hover over document"
msgstr "工具列僅顯示於游標停駐於文件上時"

#: core/core_pdf_embedder.php:332 js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:159
msgid "Toolbar Hover"
msgstr "工具列停駐方式"

#: core/core_pdf_embedder.php:326
msgid "Both"
msgstr "頂端及底端"

#: core/core_pdf_embedder.php:325
msgid "Bottom"
msgstr "底端"

#: core/core_pdf_embedder.php:324
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: core/core_pdf_embedder.php:322 js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:145
msgid "Toolbar Location"
msgstr "工具列位置"

#: core/core_pdf_embedder.php:318
msgid "Enter <b>max</b> or an integer number of pixels"
msgstr "輸入 <b>max</b> 或整數的像素值"

#: core/core_pdf_embedder.php:314 js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:137
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: core/core_pdf_embedder.php:310 js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:129
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: core/core_pdf_embedder.php:308
msgid "Default Viewer Settings"
msgstr "預設檢視器設定"

#: core/core_pdf_embedder.php:280
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: core/core_pdf_embedder.php:252
msgid "Mobile"
msgstr "行動版"

#: core/core_pdf_embedder.php:251
msgid "Main Settings"
msgstr "主要設定"

#: core/core_pdf_embedder.php:242
msgid ""
"From the post editor, click Add Media, and then drag-and-drop your PDF file into the media library.\n"
"                When you insert the PDF into your post, it will automatically embed using the plugin's viewer."
msgstr "在文章或頁面編輯器中，點擊 [新增媒體]，然後將 PDF 檔案透過拖曳方式加入 [媒體庫] 中。在網站使用者將 PDF 檔案插入至文章或頁面後，會自動使用外掛的檢視器完成 PDF 檔案嵌入。"

#: core/core_pdf_embedder.php:241
msgid "To use the plugin, just embed PDFs in the same way as you would normally embed images in your posts/pages - but try with a PDF file instead."
msgstr "使用這個外掛後，嵌入 PDF 檔案的方式就跟平常你在文章或頁面中嵌入圖片的方式一樣，只不過是以嵌入 PDF 檔案取代嵌入圖片。"

#: core/core_pdf_embedder.php:239
msgid "PDF Embedder setup"
msgstr "PDF Embedder 設定"

#. Plugin Name of the plugin
#: core/core_pdf_embedder.php:214 core/core_pdf_embedder.php:219
#: js/pdfemb-blocks-4.6.2.js:28
msgid "PDF Embedder"
msgstr "PDF Embedder"

#: core/core_pdf_embedder.php:214 core/core_pdf_embedder.php:219
msgid "PDF Embedder settings"
msgstr "PDF Embedder 設定"

#: core/core_pdf_embedder.php:70
msgid "PDF <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "PDFs <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "PDF <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: core/core_pdf_embedder.php:70
msgid "Manage PDFs"
msgstr "管理 PDF 檔案"

#: core/core_pdf_embedder.php:70
msgid "PDFs"
msgstr "PDF 檔案"

#: core/core_pdf_embedder.php:52
msgid "View in Full Screen"
msgstr "在全螢幕中檢視"

#: core/core_pdf_embedder.php:51
msgid "PDF page width or height are invalid"
msgstr "PDF 頁面的寬度或高度設定不正確"

#: core/core_pdf_embedder.php:50
msgid "Click here for more info"
msgstr "點擊這裡以進一步了解相關資訊"

#: core/core_pdf_embedder.php:49
msgid "Error: URL to the PDF file must be on exactly the same domain as the current web page."
msgstr "錯誤: 透過 PDF Embedder 嵌入的 PDF 檔案，其檔案來源的網站網址必須與目前頁面為相同網站網址。"

#: core/core_pdf_embedder.php:48
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: core/core_pdf_embedder.php:47
msgid "Download PDF"
msgstr "下載 PDF 檔案"

#: core/core_pdf_embedder.php:46 core/core_pdf_embedder.php:253
msgid "Secure"
msgstr "保全"

#: core/core_pdf_embedder.php:45
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: core/core_pdf_embedder.php:44
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: core/core_pdf_embedder.php:43
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: core/core_pdf_embedder.php:42
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: core/core_pdf_embedder.php:41
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: core/core_pdf_embedder.php:40
msgid "Page"
msgstr "頁次"

#: core/core_pdf_embedder.php:39
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."